Kpop女團最sick嘅rape verse有邊啲

牙純violeta嗰段低音炮算吾算

badboy

多賢首首都勁RAPE得

AOA智珉